做咩仲唔瞓呀？

好去瞓教啦！
唔好捱夜啦！

飲緊酒

未返到

蒲精

咁晏仲未返到？

未收工

就到了

關你撚事

每日都好攰個喺唔想瞓

★*`'°_______濛B ﹏×╳
…超。華麗﹏閃令令留名 XD〞

好波

趕project 啊 聽曰返9點

Sad mode on

第一次見你讚我

抄低未

紀念日27/9/2018

lm待笑

見到你個名 想唱K

doing report

辛苦晒

咁你小心d啦

唔關呀
提下你姐

點解呀

做d做完去瞓啦
加油

笑得出好笑啦

加油呀
快d做啦

55

@@

66

Hi
好想要個平台去叫春 終於爆煲頂唔順了

會唔會有人想聽

可以呀

屈機

巴打你都幾得閒

詩詩幫我整多張依家個名

好肚餓

廢人一個 ok la

78910

頂

次次夜晚都見你覆人

我都係呀
去食少少嘢啦
唔好餓親呀

JQK

咩呀

要趕你地去瞓

詩姐幫我整張 真毒ok?

未訓住

Y ar

煩緊去疤嘅事

點算好六點要起身

但已經刷左牙

人生流流長
暫時既失意唔代表咩既
女死女還在 下個更可愛
溝唔到咪下個囉
成個森林俾你揀啦
屋企冇家庭溫暖咪當係目標
組織一個家庭咪有囉
其實無論係邊識人都一樣
識得多點都唔及識得深
寧缺勿濫呀清
生存一定要有意義咩？

喜療疤好似幾好用

瞓啦你

唔緊要呀
最多浪下口咪算
反正聽朝都要刷牙

謝詩詩

唉

但我係cool牙喎

唉咩呀清

幫你刷

搵到十年前電話用既sd card

依家又係聽翻依d歌
法國自己真的老了

唔巧話我genius 我電腦上唔到網

唉 好撚灰

可以試下唔帶面具做人
做返自己已經好舒服
洗乜理人

聽下d新歌

點解呢

大門並沒上鎖囉 好洗腦 明明無睇

成日都會諗其實女朋友係咪真係愛自己
一諗就頹 明明叫過自己好多次唔好亂諗

向上刷 向下刷
不可放任胡亂刷
應防牙縫藏邋遢
早晨臨訓應該刷

好掛住心上人

咩係jqk

原來佢整

等睇醫生
由12:30等到而家
仲有8個
預計02:30先有得睇

多謝我

你有冇用過？

唔好亂諗
要信任

想聽你唱

Dee

搵佢啦

睇完好返去休息啦

見過d fd用
效果幾好

五音不全

唔緊要啦
想聽下啫

想聽你唱多啲喎

我都五音不全 ga wo

一人一句

一人一個字okay?

我實得架

okay deal

你先定我先

向

上

刷

下